救暴大，塞吐露港

要停咗對家補給先呀

幫手推

大埔公路都上到架！

PUSH

推

圍魏救趙

大埔公路得兩條，輕鬆塞啦

塞左手足點去支援

直接打俾消防局叫佢派車入嚟救人話有多人受傷即將

依家塞點入黎

党鉄
火炭行入去

你估豬籠一車車入去快定係手足搭巴士入去支援快

推，搞大佢，救人呀

支持啊 阻對家增援

鑿難條吐露港
路障唔夠
千其千其唔好咁做

可唔可以喺火炭落吐露港截咗車龍先
車手截嘅話好似落單比人搞

大家幫手推啦

推呀

反包圍加開花

我地放左工點入去

沒錯,圍攻同開花已ok
可以趕去既手足請火速支援
⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K

火炭
唔一定要入𦃙大
外面截住啲狗

建議係樟樹灘落 因為大學門口封曬

Pushhhhh

我地目的唔係要入𦃙大
係截住狗支援

救暴大，今日應該係要攻中環，狗重兵先會撤離暴大
你去暴力係自己跳落虎口

係要18區

塞吐露港我地點入？

啲狗根本分兩邊冇問題
你攻中環, 佢地都唔會撤

咩區都好，而家班狗圍住暴大，你係要佢地走，唔係自己跳入去比佢拉

我地唔係要入暴大, 係要反包圍
你而家都唔會入到去

我住上水行路去？

點解唔宿舍瞓覺，就係想引你地入去瘋狂放題唔影響市區

對家一架車就24隻狗
我地一架先幾個

而且仲有大埔公路

開花

如果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

救暴大

Push